Mijn tijd moet nabij zijn Honderd jaar is teveel voor elke man om te doen verwachten; en ik ben zo dichtbij dat de audeman al de zijne is zeis.
Zie je, ik kan er niet uitkomen van de gewoonte van caffine daarover een keer; de chafts zullen kwispelen zoals ze gewend zijn.
Op een dag binnenkort de Engel van De dood zal zijn trompet voor mij laten klinken.
Maar doet u geen groeten, mijn deary!
"- want hij zag dat ik huilde -" als hij zo zou komen nacht zou ik niet weigeren om zijn oproep te beantwoorden.
Want het leven is tenslotte slechts een wacht op iets anders dan wat we doen; en de dood is dat alles waar kunnen we terecht op vertrouwen.
Maar ik ben tevreden, want het komt voor mij, mijn deary, en kom snel.
Het kan komen terwijl we aan het kijken zijn en wonderin'.
Misschien is het in die wind die over de zee gaat die erbij hoort het verlies en wrak, en pijnlijke nood, en droevige harten.
kijk ... kijk ..." hij huilde plotseling.
